女人真係好撚蠱惑

你想表達乜嘢？講出黎睇下我可唔可以滿足你嘅訴求

？？？？？？？？

？

男人推車 女人拉車
好合理啫

你咪又係like撚左

你係想話個箱凹左入去就話人P圖

下

唔係開左學啦咩

樓主應該未咁on9既

係咪話條女改到隻手臂窄左

好自然喎 擺明講箱凹啦

手臂肉都無，拉到咁多貨

屌你老母 想表達D咩

樓主條柒碌潛鳩左水

手臂完全唔「肉緊」 真係用梗力？

唔似用開力嘅手

影相姐 做乜姐你

認真咗

啲箱一定好重？

唔明

乜鳩呀

屌 我以為喺女廁傾殺男人嘅計劃添

完全唔撚知想表達啲咩

做乜鳩